聖卡斯玩「10年挑戰」得罪老婆

【體育】「10年挑戰」最近紅遍網絡，傳奇門將卡斯拿斯也湊熱鬧，想不到竟然得罪了太太！

37歲的卡斯拿斯（Iker Casillas）成為最新一名參與「10年挑戰」的足球員，在Instagram上載了跟太太Sara Carbonero的10年前相片；當時兩人到西班牙小鎮Navalacruz旅遊。

不過，Sara似乎不太喜歡丈夫上載這張相片，未知是否因為不滿意自己在相中的樣貌或衣著；她在相片留了兩個簡單的emoji，但肯定會令卡斯拿斯心驚膽戰，就是一個水槍、一個骷髏頭！

聖卡斯跟Sara耍花槍，在波圖亦和得十分開心，更表示在退役後肯定會再次回到葡萄：「我希望回來看比賽，最好是對皇家馬德里。」他更大讚波圖球迷：「當我們主場被利物浦炒5蛋，球迷仍然拍掌，完全沒有喝倒彩。」

圖呢？

更表示在退役後肯定會再次回到葡萄

當我們主場被利物浦炒5蛋，球迷仍然拍掌，完全沒有喝倒彩。」
利記又贏

死毒撚真係好恐怖
咁都ff人唔鐘意

係皇馬的時候

個樣都冇咩變

水槍係叫聖卡今晚射佢咋